有香港外國人六月七（星期日）籌備緊係美領搞BlackLiveMatters集會

係twitter見到有手足retweet左個Facebook 嘅香港BLM集會
日期係六月七日今個星期日
就咁睇個host係在港外國人

佢都有話submit緊application，應該係講緊不反

（我硬係覺得黑警會批准但64就唔批）

但問題就係個地點會係美國領事館，
如果真係有成幾百甚至千零二千人聚係美領門口前面，除左藍絲同鄉黑，我更加驚黑警或者國安會乘機black bloc滲透入去騎劫成場BLM集會用雞尾酒開鳩美領波
（再入埋香港人數，another reason to 支持國安法）

我覺得香港人唔應該因為BLM movements會subvert到支持我地嘅美國而就起鋼，
甚至 discourage外國人/其他手足支持本地BLM movement
因為警暴就係警暴，be it the HK police’s or the US police’s
我地唔應該因為BLM arrest 到國際線attention 又或者送到子彈比中共就discredit BLM
因為人地做緊嘅野理念係正確（當然唔係全部，尤其係搶LV搶Target個D)

但香港嘅情況真係太複雜
香港地唔係美國，而且仲要係無法律可言
警察選擇性執法，
中聯辨社團藍絲做野無後果，見到香港D外國人expats圍美領一定有可能搞鳩美領，
（但某D平行時空嘅外國人一定以為佢地都係同一個cause甚至參與埋一份）

都唔知點拆，就算搞手或者其他人想peaceful，藍絲都會騎切佢地，但當班人察覺到個時已經太遲